前永林科技員工不停搞老闆,養唔熟

前永林科技員工不停搞老闆,養唔熟